自從分咗手之後 個人好辛苦 點算好

求連登戀愛大師幫下手

每日都咁情緒波動明顯有問題

但我又離唔開

好老土一句

時間

原來叫你等三年

等就真係戇鳩

其實你自己都知答案...

搵第二啲野分散下自己注意力, 學下新野咁,

時間一耐咗, 沖淡咗, 情緒再唔會有咁大波伏

最緊要自己開心, 你問吓自己依家開唔開心, 唔開心就盡力改變現狀

我離唔開

我以為我個仆街Ex叫我等一年已經夠仆街

利申 比帽我+分兩 四個月已經有女

信我啦 過多排就唔會兌現到承諾

佢依家都有女 難保唔會越拍越愛

乖啦 係時候放低

你做緊後備情人
有尊嚴地走啦

咁on9都信

你想見佢就話自己唔夠好畀d時間自己,
其實左手拖住第2條女食飯然後右msg你話好掛住你
等你on99痴心一片覺得佢好好人

當年18歲果時個男朋友叫我等佢十年 佢話等大家成熟先再一齊返